cctvb不可不除

新聞部記者/廣告商

慢必自己跌低......

cctvb屌你老母 明明係郭偉強襲擊陳志全 竟然寫係陳主動糾纏